二月納指回調第一滴dog blood

有期權唔玩玩窩輪，仲有孖住玩

老公炒孖展輸左五十萬 話要去借財仔

咪玩la
邊個會用呢d閪emoji🥺🥺

呢條友我block左 應該on9仔黎